40路慾女賣淫 自稱賺錢也賺「爽」

新北市中和警分局網路巡邏，鎖定中和大勇街1處公寓有性交易情事，查訪果然發現40歲越南裔新住民女子小紅（化名）賣淫，她竟然向警方說，離婚後沒有收入，加上她發現40歲後性慾增強，直說做這行可以賺錢又可以滿足性慾，讓警方聽完不禁傻眼。

警方在小紅房內搜出電動按摩棒、保險套、潤滑液等證物。

據了解，小紅20多歲就嫁來台灣，婚姻狀況不佳，與丈夫離婚後就打零工為生，後因為朋友介紹開始賣淫。警方在大勇街公寓內搜出保險套、潤滑液、電動按摩棒等證物。而警方入內時，小紅僅著小內褲，上身衣不蔽體，只貼兩塊小胸貼，作風火辣。

小紅說，自己沒有什麼特殊專長，只能靠既有的本錢賺錢生活，她也說，這樣賺錢也賺「爽」，沒有什麼不好的。訊後，警方除依違反社會秩序維護法對小紅進行裁罰，後續也將朝妨害風化罪嫌持續偵辦。

新北又得一分

身體自主

Show Blocked User - 暴支膺懲
Show Blocked User - 暴支膺懲
Show Blocked User - 暴支膺懲

專post old news 垃圾 news 洗時事版